有無tee係黑色，但成件反轉係其他色

有朋友唔想同屋企人嗌交，出門口野餐著白衫，要響朋友到擺定黑衫/買，野完餐又換返白衫，睇下有咩幫到佢

如果心冇屎驚咩比人話
呃人最高境界係呃埋自己

係啊所以全部警犬應該都身有屎先唔show委任證

屋企人嘈喎
關咩心有無屎事

balano 買兩件純色薄tee $99
著兩件都唔算熱
利申唔知balano係唔係罷買名單

食雞煲既味道都岀賣佢啦

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

幫推一下

真係無啲兩種色既衫咩？

籃球雙面波衫

姐係話 如果你想扮中立 你好似平時咁著黑衫都無問題
你刻意唔著黑衫仲明顯唔好咁都要我解釋啦

有？無打籃球唔知